美斯散步>>輕鬆1分 牙朗扯盡>>勉強乞到1分 高下立見

不敢想像出全力既美斯有幾恐怖....

你肯定係1分？

比少少力就3分了 牙朗

唔肯定？

美斯輕鬆射12碼

12碼炒粉
可能真係得1分

你唔係覺得冰島同西班牙實力相約下話

人地對手係西班牙🇪🇸⋯⋯

無睇開
不過剩係睇身高 精神面貌都睇得出冰島勁過西班友啦
冰島個個185雷神身型 西班牙果d 3x歲, 吸毒白面佬

西班牙玩開鬥cow，邊sick踢波，擺明冰島勁兩皮

事實証明 美斯讓一球pk都係完勝